有無人又係矮肥毒宅 成績差 運動差 打機廢？

hi

屌，中咗

沒自信的毒男

我係.......不過我高，其他中哂

我

我又矮又樣衰又蠢又冇用

16幾cm
200磅
濃體臭
雙失
最近兩個星期未出街
lol打左5年中級電腦
最近兩年0運動
野雞gpa最低試過1.0x

只剩底一個45kg 既e cup女友

畀番個名我

100LBS都冇但E CUP
咁恐怖既人設都諗得出
我信你係真毒撚

中啊 但係我係瘦

有夢是美

沒自信的毒撚

不要再說了

有邊個唔係

希望在明天

你講少最重要嗰樣窮呀

屋企一定好有米

屋企加埋月入150k
冇樓

月入十五萬都冇樓

你可以吹大啲

你開心咪得囉

有咩問題

除非係正苦高官住宿舍
唔係我諗唔到點解月入15萬無物業

我都係

佢地做生意既，
蝕過大錢試過一鋪清袋
為找數找糧賣樓
近年浮沉又工傷，
係呢兩年先開始順風返

一個月15萬都叫窮

屋企人要留錢退休，
應該冇得諗上車
萬幸女朋友或者有半層樓落袋
而家人生最後目標係搏個ca/ aco然後等死

做乜鬼ca/aco
你不如諗點樣幫佢地發大嚟搞好過啦
又有女 唔洗煩

利申 : 窮撚ca

冇啦，
佢地果行就係試過發大黎搞所仆街，
而家細細地自己食晒先賺返些退休本
自問太毒呢世都練唔出佢地既冧客口才同行業知識，接棒都係等食屎
佢地都係咁勸我安安定定就算

有無degree呀
考eo啦

Hi

野雞degree
英文有待改善

我係 除左矮肥毒宅運動差同打機差 其他都中

求介紹你女朋友比我識

地球咁危險點解你唔返去？

冇啦，我成日叫佢出去勾個好男人都叫唔侑

我有ntr幻想僻

巴打 我想同你做朋友

我
仲要係窮撚